波台師兄有冇興趣一齊光復香港？

我地不如係9月10日香港係香港大球場主場對伊朗既時候一齊掛banner?
我地可以學阿仙奴球迷咁
租架小型飛機
係上面掛banner寫我地啲訴求 口號
或者係一啲政府同警隊一定回避既問題
因為國際賽一定會有外媒報導
到時就可以比壓力政府

Push

用反雲做例子會減少參加人數但支持

可能會唔比帶banner

爺爺=港英政府

full gear入場

係場外放drone

反林鄭 反警隊